有條友比人呃左30000+ rmb

睇閪咩

禁入去放大睇哈哈

是旦啦用得微信都弱智嫁啦